Exercise #2. Bash: command line, shell scripting

Написать bash-скрипт, который к именам файлов указанной директории, не изменившимся за последний месяц, добавит символ ~. Т.е. если файл file не изменялся, переименовать его в ~file.
